猜猜畫畫 玩到聽朝

入黎一齊玩:

遊戲名稱:

遊戲簡稱: 畫畫猜猜

官方網站:

遊戲載點:

遊戲介紹: 大家輪流畫畫再一起猜

遊戲心得: 可以自己開房間也可以加入公眾房；有不同語言的房間可選

（繪畫過程點hint可顯示題目字數，如果三字以上再點一次可以直接提示第一個字，

但得分會隨著提示遞減）

注意：不能畫文字、數字、符號

推